"Precies."
"Dan mag u volledig op mij vertrouwen."
"Dat is uitstekend.
Ik denk dat het misschien bijna tijd is dat ik bereid je voor op de nieuwe rol die ik moet spelen. "
Hij verdween in zijn slaapkamer en kwam na een paar minuten terug het karakter van een aimabele en eenvoudig denkende non-conformist geestelijke.
Zijn brede zwarte hoed, zijn wijde broek, zijn wit stropdas, zijn sympathieke glimlach en algemene blik van peering en welwillende nieuwsgierigheid waren zoals de heer John Hare alleen zou kunnen hebben geëvenaard.
Het was niet alleen dat Holmes zijn kostuum veranderde.
27 Welkom %s, meningsuiting, zijn manier van doen, zijn ziel leek met alles te variëren een nieuw onderdeel dat hij aannam.
Het podium verloor een goede acteur, zelfs zo de wetenschap verloor een acute redenaar, toen hij specialist werd in misdrijf.
Het was kwart over zes toen we Baker Street verlieten, en dat is het nog steeds wilde tien minuten tot het uur waarin we onszelf bevonden Serpentine Avenue.
Het was al donker en de lampen waren gewoon worden aangestoken terwijl we op en neer liepen voor Briony Lodge, wachten op de komst van zijn bewoner.
Het huis was precies zo zoals ik het uit de beknopte beschrijving van Sherlock Holmes had uitgebeeld, maar de plaats leek minder privé dan ik had verwacht.
Op integendeel, voor een kleine straat in een rustige buurt was het dat wel opmerkelijk geanimeerd.
Er was een groep sjofel geklede mannen roken en lachen in een hoek, een schaarmolen met de zijne wiel, twee bewakers die flirtten met een verpleegster, en verschillende goedgeklede jonge mannen die op en neer lusten sigaren in hun mond.
"Zie je wel," merkte Holmes op terwijl we heen en weer liepen voor de deur het huis ", vereenvoudigt dit huwelijk de zaken.
Het foto wordt nu een tweesnijdend wapen.
De kansen zijn dat ze net zo vies zou zijn om door Godfrey gezien te worden Norton, zoals onze cliënt is om naar de zijne te komen prinses.
Nu is de vraag: waar moeten we het vinden?
Fotograaf" "Waar, inderdaad?"
"Het is zeer onwaarschijnlijk dat zij het met haar meedraagt.
